有冇人喺 FPS 出咗之後就入唔到錢去 IB？

以前用開 CHATS / ECG 入 HKD 去 IB，
尋日用 FPS 試，轉完出去就即刻退錢入嚟，今朝再試都係咁。
打上銀行問，佢話 IB 個 account number 唔存在，所以啲錢彈咗返嚟。

唔知關唔關 Citibank N.A. 啲 virtual account number 事。
啱啱喺 IB 開咗 support ticket 問，等緊佢哋回覆。

有冇巴打呢兩日成功入到錢？

佢個account number好似每個客都unique
所以FPS用唔到掛 留名睇IB點覆

我都係咁，btw, 樓主 fail 果下有無畀人扣手續費？

暫時望落冇罰手續費。

IB 初步回覆我話佢唔覺個自己 system 有問題，
不過叫我畀啲轉帳嘅 screenshot 佢睇吓駛唔駛再 escalate 上去。

如果有巴打都入唔到錢去 IB，
不妨自己都去 IB Portal 開張 support ticket，
cap 返轉帳確認嗰版同埋佢彈返轉頭嗰條數（假設你入 $10,000 畀 IB，你會見到你個銀行戶口 -$10,000 同埋 +$10,000 兩條 record），
等 IB 留意到其實佢（或者應該話佢個 banker Citibank N.A.）個嘢壞咗。

搞掂咗，推返個 post 先。

IB 確認咗係 Citibank 唔識報 IB 啲 VAN 畀 FPS，
所以其他銀行以為呢個 account 唔存在，
就取消啲客嘅轉帳指示。

試咗由大貓射出到 IB send bulletin 話入咗數，
前後大約 45 分鐘左右。
同以前 CHATS 比唔係特別快，
但起碼唔駛趕喺下午 bank close 前打 CHATS 指示，
可以放工返到屋企先慢慢搞都得。

話時話，真係冇人發現呢幾日 IB 入唔到錢？

弊啦, 我今朝用hsbc fps過數
依家ib戶口仲未收到錢

睇吓 eBanking 有冇退錢，
冇退錢嘅話 cap 齊啲圖，
回想返今朝入錢個時間（大約），
去 IB Portal 嗰度開個 support ticket 追。

Interactive Brokers，盈透證券。

個cs只係話唔見有錢, 同埋收到錢之後會通知我
然後就斷咗綫

可以用FPS過錢去IB? 我以為未開始商用
直接打ib畀嗰個account no就得？

你冇得揀，因為 FPS 嘅出現同時係 ECG 同 CHATS 嘅謝幕。
係，都係照打 bank code、branch code 同 account number。

你想用FPS入錢落IB, 首先係要知道ib 係 citi na真正既account number
不過如果FPS 轉數無reference既，你唯一既方法都只會係CHATS. VAN係citi na內部用，唔應該會上到FPS

巴打今日成功係用大貓+FPS+VAN?

1. 我有用嘅 retail bank 都冇咗 ECG 同 CHATS，得返「轉帳」呢一個選項，即係 FPS。
2. IB 回覆我嗰陣話 FPS 射唔到佢個 VAN，係「a technical issue at Citibank that our HKD VAN was unable to be identified after FPS has been launched」。

係，IB CS 覆 message 話 Citibank 今日「再」fix 多次個 bug，
入返同以前一樣嘅 number 再轉帳就冇問題。

咁都好d 準備入錢先

我諗你最起碼 cap 定轉帳成功嗰版備用先。
bug 呢家嘢真係話嚟就嚟。

Thx, 咁我聽朝再試

我以為今朝成功，點知頭先check都係失敗

推推POST 先
十幾日無人出聲
清 即係FPS 去到IB 啦

係。

唔識FPS轉入IB. 官網有冇講？有冇啲圖文並茂？

1. 你去 IB 個 Account Management > Transfer & Pay > Transfer Funds 度開一張 Deposit by Bank Wire 嘅 notification。IB 會畀個 bank code、branch code 同 account number（人人唔同）你入數。
2. 自己 eBanking 跨行轉帳入 IB 畀你嘅入數戶口，詳情問返你自己間銀行。
3. 等。IB 收到筆數會主動通知你。

呢家先知原來可以FPS :o
用FPS過數之後 IB通常幾耐會確認到?